［休息是為了走更長遠的路］感謝勇武義士，和理非來接棒

支持勇武義士抗爭方式，不割蓆，核爆都唔割

請聽小弟一言，依家等緊過人權法案，我地抗爭做嘅野基本上都係比國際睇，等外國幫手。

各位勇武義士已經做到好大成效，請你地休息一陣，黎緊呢半個月左右請比我地和理非接棒

和理非建議活動：
1，商場唱歌
2，放映會
3，連儂牆文宣
4，twitter訊息戰

建議有關活動都係以快閃形式進行

有關活動可再詳細執著

感謝勇武義士，和理非來接棒

感謝勇武義士，和理非來接棒

和理非同我出黎